屌 好拖唔拖，拖班黑社會數，抵俾人搞啦

好人好姐，點會比人搞姐

黑社會條數咁都唔找